唔小心留咗兩個咖哩雞喺女朋友到，有無咩方法可以快速退印？

好大撻點算好

放心啦我唔介意

做得出怕咩認

唔留埋右？對稱返就以為係敏感啦

吸到佢成身都紅哂然後扮皮膚敏感

係驚女朋友 呀爸呀媽睇到

驚俾佢條仔知?

兩邊都有

認真
搽d護膚品 （保濕美白個類）
會快d退紅印

拎粉底遮瑕膏遮兩遮過左骨先啦

去緊旅行無咁多裝備，聽日番香港

用牙膏頂住先

你女朋友男人？
女人點會無護膚品啊

佢得洗面野，同爽膚水，試緊爽膚水

大過5蚊銀，應該遮唔到

爽膚水有咩用
遮瑕膏啦，冇咪買，賣化妝品既地方都一定有㗎喎
甚至有啲便利店都有

唔退咁啲，用遮瑕膏就好似此地無銀咁

求其凡士林都得啦
白色膏狀個d

無遮嘅必要

戴頸巾

廿幾度點戴圍巾

膠布

落啲椰汁，搵個薯仔摔下

比晒意見你係咁reject 咁你問黎做咩
冇咪買囉
咩叫用遮瑕膏就此地無銀